日本大阪環球影城

上d二手網見到平飛 稱聲自己未用過 但點先check到係咪真 而唔係買張廢紙？

唔好貪平

有幾貴啊 笑撚死我

On9

係啊 所以咪問清楚
如果冇辦法check 就唔想博了
一陣去到入唔到 搞到唔開心

係屋企打飛機啦窮撚

on9

kkday or klook果d地方買咪算

白痴仔